教師遊行有人影鳩人大頭

今日教師遊行，跟隊散水去到銀行街，見到呢個人係車入面拍緊片，影住行完嘅老師大頭。我同朋友，仲有幾個人見到佢影緊，不斷回頭望佢，佢先收返埋電話。

ps 想check車牌點解之前推個網上唔返

又想清算

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1